政府日日開口埋口話無左中國遊客會死

點解仲有咁多人有工返？唔通個個都扮工？

係

會死某啲行業
好似酒店、本地旅遊
但對香港整體影響唔大